有冇人覺得呢兩日升市好假？

feel到似係大戶格硬整出嚟，跟住下星期就會繼續暴跌

On9

股票諗咁多既野人最戇鳩

得啦 快D沽恆指啦

有無人覺得早幾日個跌市好假

假乜春?升市你可以高位沽貨; 跌市可以低位入貨。
係你有幻覺定我有幻覺?

樓主近幾知post 都柒到出汁，又話潛陣先

講真, 琴日100幾隻個股創52低, 反彈得平保同700

今日圍外造好, 升市必然, 但上升空間有限, (個股都係跌跌跌)

覺

All in

好財技。可以把百分之99.9%柒頭消滅於萌芽中。

早幾日跌仲假
不嬲個市都係假

點解今日外圍造好，解釋下plz

個市一跌跌五六百點，升個陣得百幾點，feel到後市無力，調整仲未見底。

中肯

哦屌 原來你就係鳩up 易鑫個個仆街 唔怪得之咁熟口面

我feel到今日會升600點

正正係散戶先咁諗

有升過都升唔返呢幾日跌果d

今日一方面係逃生門開啟，一開面又係引散戶接火棒嘅陷阱

On9 有錢你都做到架

388.80 沽盤 15k股
389.00 沽盤20k
389.80 沽盤 15k
390.00沽盤38k
冇咩買算 睇㴝穿唔過390

387.4 突然沽盤變多 20k

296-300調整姐

282-290升得好假

4個阻力位